做過Ruby Tuesday同School food，你問我答

前者1個月
後者2個月

推

路比星期二d肉你敢唔敢食

School food邊樣野最撚難食？

做得一兩個月同冇做過有乜分別

咩原因一個月唔做 幾錢

韓國嘢食係咪好垃圾

點解school food可以咁撚難食

我敢呀 好鬼死好食 牛扒加埋mustard 之後burger都好正

最撚垃圾就係果個乜春拉麵 整包即食麵學人賣到咁貴死貴 花朗卷好難食

有㗎，經驗呀嘛 飲食業好睇重經驗㗎

Ruby就48蚊，做耐咗升做captain就60 不過都幾難
Dse放榜之後 成績好好，搵夠錢就唔想翻
其二，同其中一個經理嘈交 得佢成日針對我 其他同事同我感情都好好

School food就原本60蚊，宜家自己果間加到70
俾經理捉到我偷食嘢

係，又貴又垃圾，不過都有好多好味嘅，但係唔抵屌囉

要睇下你食咩啦 我就成日偷食既 食得好爽

邊間污糟啲
星期二出名多蛇蟻鼠蟻

蛇蟲鼠蟻呢，2間都冇見過，但係星期二塊布就抹過勁多嘢

點解要負評我個處女post

星期二員工食野有幾折？

唔敢問同場有冇折

有6折呀
要員工一齊坐低 有份食先有折

補充翻，全單都有折架
School food就冇乜福利 人工得個高字

姐係唔會有同場

樓面只係請女 ？

會請仔呀 但係坦白講 都要中上樣先翻得

女都好高質

school food狗也不食

樓主仔定女

唔使錢就食

男絲 我都係因為貪佢多靚女我先翻

屌眼瞓得濟 瘋狂打錯 係仔

school food樓面啲仔仔好正 次次去食都想聊佢地

多謝 但係我quit咗了

我屌咁都有得打錯

推呀

個post咁底都俾你拉返岀嚟

係好伏㗎！

我兩間開早收尾都做過

沙田